[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2826)

跳船俠

slow

有無人想食大腸麵線

鏝狗踢緊d乜

星星都慘 13。5s阿記都爆

樓主贏咁多唔派我

星期六
修仔13.5s
屈仔10.5s
馬體8.5b
馬體10.5s
雷加10.5s
雷加8.5b

星期日
船船9.5b🖕🏻
李城11.5b
西維9.5b

仲有一注1000 WOR

強陣都踢到咁

基達菲有無同路

半客都開唔到

我仲負數緊

Same

不嬲都係妹下妹下贏一粒算,
次次望住個盤黎踢

西9.5b

曼城危危地喎

即場全部0-0 on9?

驚同閪維一齊閪

閪維十分鐘cup係咪夢

搞手只求打個和 緊緊張張賭番晚

西

屌你b華

你唔係玩角咩

曼城角大24

豬蛇大勝

屌.. 想買大波咸角大未派彩就刷

角挽我

原來西半7。。。魔咒屌

9半 兩場半大得唔得

有無人派

熱拿亞一角

冇玩角
熱拿亞2.5b
基爾禾2.5b
里爾2.5/3b
西維爾1/1.5b

波喊2ccc

有我跳船俠加持 一定開得番10.5s

留錢推曬車狗角大算

買佢好過買曼城角 屌

西維應該追和

星期日 40
賀芬咸(主) 對 禾夫斯堡(客)
角球大細
細[12.5]@1.76

12.5就轉買細了

曼城刷角啦喂

屌我9.5b丫

反水？？

西刷啦屌

曼城不嬲入球角球都係神經刀

半7全8on9咩

正手. 不反了
LAST 一注

西維唔入俾人入啦 熱拿唔刷俾人刷啦

妹緊

哥狗點撚搞啊
係咁係後場搓把撚咩

一係就無限大

真係中撚咗魔咒一跳船就停角 屌你老母

投降輸半算

9半兩場半大即派

Spal GOALLLLLLLLLLL

完場前會贏一粒

你星期三先贏咗40k

屎帕榚

西刷角得唔得

仆街熱10

不嬲都停左好耐都唔係你一跳就停

連輸13場
熱拿亞輸埋

屌鳩你silva
8碼都唔入

曼3cc

我驚啊無信念

0-1中柱

艾蒙恩goal

辛尼特1-0

波台傻9咗 中柱都報

連輸兩場姐熱亞

曼城半和get未

中柱 var

曼城盤好似伏撚左

賀芬咸竟然開到？

西維比人入多粒啦

半7魔咒好撚堅

似贏波輸盤
今場走盤都當贏啦

今日深盤下盤真係好廢

都唔望佢入到波

一跳就冰
唔冰就爆
有咩方法解決？

冰你老母 刷啦西 落後仲唔刷

介賭

有幾堅.
岩岩阿狗咪又係半7
13.5都俾佢爆撚左

平手高水果邊今日狂開

跟撚咗星蛇即雞

生性啦熱呀拿 7射0中

求大波！

咁係星星你仲堅

熱拿亞追和啦屌

西維9.5都開唔到我食屎

買咩都jump

星蛇下次早d出
一同路針到仆街

狼堡追和 快

原來鏝對家啲下盤係咁輕鬆

曼城搞咩

北海道 696

史帕爾

廢囉

12m

Who

賀12m

賀12m 有無var?

感覺01 , 盤都走唔到

大波咸

9半半大得唔得

西維垃圾到

唔買大波就開晒 嬲

miss

大波咸高水半大冇買到

大波咸365變左一隻角. 笑死

屌
鏝城廢撚到仆街
都唔撚係爭冠既屌

西維爾半7之力

射失12m

kramaric

12M都MISS. 天滅上盤

史帕爾44444

狼堡生性

好弱智 半7全8

睇馬會水位 加埋鏝攻勢 10.5s真係似樣

又買中問題角. 唔撚駛賭

和波同主勝似樣就真
垃圾鏝廢到係度妹

熱刷咩撚

賽前10.5 b針

賀角咩事

為左冠軍，下半場一定會禁住屌
實會有角，最好佢上半場３個停，7.5 8.5值得入

似主勝/和波
提早送猁贏英超

有冇人睇LIVE. 大波咸12M MISS左變角?
定係365自己加返

曼城入未

賀仔快手入多2,3球定下驚

屌你老母臭西半7全8

補到又開心又唔開心好撚複雜心情

以為角球, 點知12碼

連輸13場
On9

咪啦, 利狗

本身3角, 變番2角

星期六
修仔13.5s
屈仔10.5s
馬體8.5b
馬體10.5s
雷加10.5s
雷加8.5b

星期日
船船9.5b🖕🏻
李城11.5b
西維9.5b🖕🏻

依個真 所以原本都諗住中場補個8.5b搏食兩家茶飯
般尼又唔識刷 得鏝自己刷

Dllm西維爾

-5角 角大已死

俾d信念 頭先西維爾半7都未驚過

曼-8c

咁應該係頭果兩角冇錯啦..
係角球變左12M姐

365岩岩變返1角開盤

屌你西維成撚日打假 半7全8屌你咩

般尼1-0曼城！

on9閪維爾

點解咁多人買鏝角大賽前諗住寧願買入球大都唔買角大
雖然入球大都收緊皮

on9

？

閣下一定係DR STRANGE

?

無啦啦走隻死猁狗入黎報假

Show Blocked User - 小波子汽水

閪9ccc

懶獨特買左角細

俾阿狗斷我兩條過關, 依家仲係好想喊

鏝係咪唔想攞冠

On9小陣啦

踢到咁撚樣想拎英超
鏝狗真係笑大人個口

其實角大定角細係大船
暫時樂觀呀10.5s 中場補埋大就perfect池啦

般尼頂住和

等睇完場般尼1角都無

大半場浸都係睇laporte 同kompany 係後場互傳
悶過閪

曼城應該角大大船掛

狼堡我屌你老母踢好D啦

西維紅牌 頂你追唔到和

你老尾西維爾係紅就一早紅啦 阻撚住人入波

垃圾閪維

西維 傻閪

我想跳樓

下場買咩

9點半半大好無

曼城有壓力了

大佬彪又然

閪維上盤苦主

feel到鏝贏波輸盤再開個角細

曼城似和

主win 幾倍， 好屈

下次咪跳船啦 比d信心

冇可能

原來鏝上場2c ft

西維10.5B 苦主

想知sane踢緊咩多d

尻買都中

因為輸埋

真.
個勢似般尼贏
鏝狗冇腳好波

高水主盤

今日西甲沉淪日
華倫>西維爾>蝗？

諗住最高出過13.5 10.5爆硬

屌 last俾落飛嚇到

下半場會過數

買佐曼城盤 仆街了

9點半半大二串一

10.5s

屌佢

2215買皇蘇?

益下大家

下半場角大是夢嗎

賀芬咸有冇咁攻得 客盤震緊

踢到贏緊5，6球咁

大波咸又刷角逼害

般尼成8.9個後衛係哂後半場

今日d 波正氣既少
多數閪

高雲地利2.5s

得場光輝 無了

一補完習就補咗注角細

曼城座英超又開始危險
唔撚係又真係俾死利狗追到上來啊下

讓咁淺都要

賀仔半細硬

西維淺盤真心好可疑

今年好似有心做比利咁

曼城8.5係咪派錢

辛尼特2-0

諗住佢和博下全格

叫你隊友刷角啦

賀仔半大好無

俄假十分正氣

俄半大goallll

基達菲9場不敗有平手咁抵買。。

我頂出底線送角

近排都好多強隊讓淺出事

曼城10.5b可以點補

2串1左

買左下盤 針得

德甲半大未

搏下半場一開始有2角有機會入中低水10.5s跳船算啦

主場開季到而家得2勝
半一盤轉平半 引人落搭就真

大波咸入未

博曼城死都唔入就咩都唔駛補

1.75又輸半大

1.75快入好無

12m唔入real on9

熱拿亞

原來而家興唔要前四

辛尼特3-0

都係光輝最正氣 半大全大上盤角大

2串1重注左

Cls 休息下個月再戰

自己唔爭氣
成個上半場都唔知踢緊乜
人地猁狗一黎十幾秒就上曬力起勢攻
鏝狗仲曬30分鐘比laporte 同kompany係後場互搓

史帕爾5ccc

英假 全部強隊輸波輸盤做比利記

辛尼特

今日28號啦喎

賀仔半大好無 求你

有無手足去過海運睇戲果度o唔ok

Ok 幾掂

英甲大波 加油呀

般尼下盤+2穩到點gel都得

鏝等7.5

好唔該晒 驚多大6人嘈住晒

睇ＡＶＧ４一定去ＩＭＡＸ啦
輸出畫面無ＣＵＴ
其他全部會ＣＵＴ走左一半ＳＩＺＥ，唔係縮細

點睇鏝8.5

里爾半0全3ok?

訂左星期二megabox imax

屌 甘美奧

我星期一睇

洗唔洗tg劇透你

半大未 屌

Imax無晒位太遲book

阿古路又唔入
痴撚線

熱快d比足水黎跳船

我第１日睇左， 上網又睇左幾次
洗唔洗劇透你，識背咁濟

ＩＭＡＸ而家大把位ＷＯ

刀仔鋸大樹

真 佢拎歐聯就多返個位出嚟

鏝-7C

英甲快啲大波啦

有人話半大硬

11件塞曬係禁區玩大巴

屌 賀仔奇蹟半大好無

女朋友指定要3/5睇啱啱上網check得番好少位

利記拎

屌你 賀

好波德甲

終於中了

客好攻得

禾堡半大驚險開出

般尼1-0

屌
d死猁狗好撚煩
係咁報假

賀仔21 得唔得呀屌

二串一半大

我屌爆你個傻西 條女去做雞野性病俾你

好波呀狼堡

單機啦傻閪

準備

般尼手球都唔吹

重心 曼城 1.5b, 9.5b
曼城爭冠不容有失， 一定射撚到般尼仆街， 已經一粒唔穩
一定會攻夠兩粒先停

你邊位

賀芬咸半大!!!!!!!!

史帕爾6666

狼堡GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

森馬拉2-3

6c

叫威廉都係好波

屌你老味
手球到咁唔吹12m

俄超又想主其他

重心 般尼偷雞第一球

里爾高

禁緊7.5 2.05 有角，狗會

聖彼德斯堡半場33啦

想跳船都唔得

屌你賀仔12m 唔入...
比人追平

屌你俄假

又話俄假正氣..

俄假5粒

痴撚線 原來俄仔識入波

賀芬咸唔入12m都feel到玩野

買左咩
中場有機會喎

德甲下盤又贏， 隊名都唔駛望

意甲同心11

屌你
般尼搏撚到打歐聯決賽咁款

同路

德甲開撚哂全下盤啦

曼城d運
可能真係守到和

曼城無限角未

炸乜尻 逼害

Heaton猁狗來？

基爾禾炸乜撚呀

哥狗仲唔換人？
痴撚線

班撚樣攻好慢，般尼又無射門，可能真係７Ｃ完

買上盤慘過做雞

又迫害上盤

逼害大波4場 屌

高雲地利2.5s jump

曼城入未呀 無英超喇

狗會精選

你老味出耶so算啦

屌 垃圾屎怕耳

曼仲未入波又冇無限角

屌你老母鏝-2上盤

半大未 蘇超

鏝-6C

賀芬咸伏撚到

笑死 曼城唔係贏唔到般尼

曼攻唔入， 角大樂觀

變左摩狗隊曼
下下鳩斬入去
痴撚線

唉 一日輸2萬幾 曼城又唔撚入 黑到

踢果啲咩水晶宮又唔見佢咁撚守得 踢鏝踢撚到世界盃決賽咁

6c -4

鏝-5C

攻唔入應該有角既

般尼 頂撚住呀！

屌 熱拿輸波啦

輸還輸咪撚刷

曼狗連Ｃ雅

呢d 賤種隊係咁， 以為自己和左爭冠隊就英超冠軍， 博哂老命

大阪臭腳2.5b✅
鹿島鹿角 2.5b✅
前鋒 2.5b✅
不死烏 FG❌
華西2.5b❌
拿玻里2.5b❌
熱拿亞2.5b
熱拿亞9.5b
基爾禾2.5b
里爾2.5/3b
賀芬咸11.5b

似乎全針 唉

屌你老母搬泥失未 咪做搞屎棍啦

唔似贏到

般尼 cls

搬泥收左利記幾多

今日d 波好西

辛尼特又玩野屌你老母

星析
屌

實妹到完場 2.5大波又針

切禾GOAL

蘇超

羸唔到己經輸左英超啦
危條命咩

妹到

贏唔到今場=輸英超
無哂士氣 之後幾場無心踢

佐加追和未呀

踢到歐聯決賽咁款
又訓地扮傷又拖時間

仲有狼隊

刷角啦曼城

意甲刷未

不要

買般尼和對沖下算

最城03未

記住那西波PSG教訓
2比0 都被追和
入加時都冇入球和波
12碼大賽出局

熱那亞角呢

般尼咁勁做咩
是但踢啦

和波都冰

bet 365 猁狗冠軍落大飛

兩埸10.5都係6角緊

Goal

Mc goal!!!!!!

鏝俾多球

意甲其實角細 輕鬆頂

GOALLLLLLL
-1 GOAL
-4C

鏝1-0

鏝goal!

曼城goalll！

屌，鏝入左波

阿古獸

入完波仲有無角

快入多球 走盤當贏

鏝goal

Agree路

goalll
goall
goallll死猁狗躝啦dllmch

都係要靠阿古獸

好彩未買 入多佢一粒

熱拿又想半4全6？

鏝10.5s x 意甲9.5s

鏝又贏波輸盤

里爾大波
終於Cashed

買半大要驗

鏝入多球走盤算啦

鏝角細
入球細
GEL

正氣都仆街半0全3

牙路首入球cashed

垃圾般尼 死全家

般尼條後衛好撚蠢
用條Ｊ去頂走粒波咪得
係咁用腳

上場又唔撚見佢入

屎帕快手刷角

曼城入多兩粒 456 佢

屌你老母10條友係禁區阻撚住地球轉

求你刷角曼城

12點前啲波都係怪怪地

真係咪撚再比林溢欣打正選
條友一正選廢撚到

角大啦 咪撚阻住晒

spa 9.5 1p.5 11.5s爆我呀笨

基爾禾角大 基達菲贏盤一個500

帕爾馬停咗幾耐角

呢隊賤種當正場波決賽咁踢
收猁狗唔小錢

本身都冇諗住大波贏到
無啦啦半0全3
入多粒全格

我城入佢

熱拿亞cccccc

有無手足有水！！！！！！

比我贏一注 please

熱拿唔刷俾人刷啦

輕鬆

一買就停

屌你原來熱拿亞角大 大船
撕飛

曼8.5S

快買

熱拿亞9.5sx鏝10.5s大大注
鏝10.5s 單注

鏝快手啦

入左無角？

我城唔係咁就入完掛

Lm

心態差到

買個m 記賭波， 個大薯條

spa角細8.5入埋手

我

角大黨

熱拿亞9.5s gel了

鏝no goal 入手

咪gel

曼角呀

我都補 唉

今晚買咩，準備跟你

即場見倒可以要求佢換 d仆街成日求其隊少少入去就當一盒

星期日
船船9.5b🖕🏻
李城11.5b
西維9.5b🖕🏻
般尼8.5b

驚咩 睇到停角停咁就想笑

蘇超半大戒j一年

LM

一係唔買角 一買就大船 唉屌

鏝城尻猜足球

無角啦

鏝唔刷啦

鏝
熱
應該搞得店

鏝19射得一球？快手整多球啦

般曼-4c
史熱-4c
快d刷呀plz!!!!!!!!

英甲快啲大波啦 屌

普巴直紅得8.5？

獲獲都係咁, 下次我外賣都拎出黎即場屌柒佢

25分鐘要兩角唔過份啫屌

咁撚過份
屌大聲d

6C完,信不信由你

馬里迪莫gogoalll

曼城個千真高真係角大殺手
條友回傳係咪英超第一

求你刷角

皇蘇VAR

MEME

皇蘇12M

不嬲買完都要即場check一check
唔係隨時執錯/執漏 返到屋企先見倒

皇蘇12m

曼盤都走唔到不如比利拎冠軍啦

意甲頂盡7-8c

Cashed

馬會係365未封之前已經封左盤
入緊都彈飛

屌你老母基達菲

刷未呀曼城

B silva真係好勁

英甲唔入波執咗佢啦

皇蘇FG CASHED

俾人禁屌到

鏝10.5跳唔切船

垃圾熱拿 角都冇隻

我只係望一望入邊有冇齊野..
下次要拎個薯條出黎, 問條友呢個係咪大薯條

Sane = yy lam?

想知點跳

曼刷c 啦屌

買左曼城1.5B 9.5B點部署

D波點解可以惡賭到咁

0-2添

Fake乜撚

炸 屌

Fakee

我唔係Sane

咁我寧願輸啦

搬泥又護空門cls

炸完到對家

屌 我曼

臭雞菲追和走盤ok?

般尼個護空門

唔好

比分狗

屌你直覺最冇可能既大波
竟然半0全4 里爾全格
痴撚線 好感動

賀芬咸比人屌到

5個正選無

俾人護空門. 屌那星

預測意甲個場會有多1球 7c-8c ft

你買左鏝？

炸完

屌你老味... 咁都開到盤

甘美奧

般尼都0分啦. 仲守乜尻?
係咪想扮好撚熱血呀

曼城刷未

般尼追和

垃圾英甲 一球都無

炸你老母 屌你傻西 咩事

基達菲追和集氣

般尼1-1！Goallll

spa 角細gel撚到上天花板

又BLOCK多個

單機啦撚屌

Cls...買咗下盤下半個籠行開咗

角呢?

Block柒假分

點解曼城唔識刷角咁撚蠢
破密集最好就係用角球頂佢老母

Block 左好柒耐

最緊要鏝10.5s唔好爆 好大注不過有星星加持應該搞店 頂盡9c

熱拿亞絕殺啦屌

車仔咩事咁高水？獌唔係廢咩？

鏝no goal頂住呀

屌你老母佐加入未

有角未曼城

1.89都叫高水??

李城下場阻唔阻到曼城

巴打你叫 般尼０－２！Goallll
就無事架啦

炸完唔買對家就真係on9la

贏緊波仲破咩牙星星

灰到想喊最尾五百，10:00二場梳士同山度士客勝仆街簡左英甲，山度工4倍幾贏2粒

熱拿亞準備6c FT
最盡7c
撕飛瞓覺

原來曼城兩球盤..
撚隊獲撚獲輸盤. 唔應該買1.5B

鏝冰到cls

搬泥入到波？

俾人偷雞一粒就冇英超冠軍, 緊係入多粒啦

佐膠快入啦

未完 放心啦

佢地已經好努力禁住屌

都係阻唔到佢地獲撚獲輸盤

鏝又贏波輸盤正柒頭

般尼gellllllll

辛尼特賀芬咸一齊比狗屌就啱架啦

賀芬咸 有冇機穿到盤

應該係利迷 接受唔到

仲要唔撚刷角

唔好咁啦

即場全部冰死6角 痴線

曼城鳩猜唔刷角

垃圾英甲 唔撚入波 執咗佢啦

上場咪贏獌穿盤

曼城輸盤王黎

如果佢驚俾人偷雞佢就唔會賤種到場場1-0

清你賭咁多場攰撚死你

曼城正垃圾 入多粒都入唔到

佢地要怪般尼要傻仔
心口控完用條Ｊ頂一頂就無事
條撚屌係要用腳踢， 入晒啦

曼城贏1粒就妹波
和左就好笑

鏝唔入比人入啦

近十場好似穿得兩三場

曼城讓返個冠軍出黎啦

又係時候出黎講 一球又係贏 10球又係贏 洗理你咩

快！

對面踢到歐聯決賽出曬奶力
鏝都唔敢點亂黎啦

睇live輸半都偷笑

走唔倒盤就和柒左佢 俾利記冠啦

人地為贏唔係為大炒

屌你老母基達菲cup佢

召喚角球雨！

買佐曼盤 補佐無7頭

都係3分
咁不如炒456

屌 買咩曼角大 里爾穩到

1隊有良心既球隊係應該幫賭仔贏埋盤

屌你啦 英甲撚 降班啦

廢鏝 刷角未

熱個場7c都成問題應該完場6-7c
鏝個場頂盡8-9c

曼城半3全6

唔好話我唔益大家.
意假D角球就最撚假.
開緊細就全晚都開細

曼城換走阿古路，換石頭拍我打中堅

嚇根入多粒好無

蘇超我屌你老母

咁又唔好
講賤種一定係猁狗第一

暈低

角大黨
全軍覆滅

般尼goal未

般尼絕殺唔該 鏝落地獄啦

仆街 佐加入啦

如果鏝同熱拿亞都6c ft真係屈機

支持

鏝下球未呀

曼想入快刷

召喚連C呀

班仆街下半場真係唔刷角

真

兩場英甲巴甲大波 都簡咗場垃圾英甲唔入波 屌

帕爾馬咁贏唔撚到

曼唔入就比人入啦

鏝屌你老母

曼城1球完不如打和拎1分算啦

唔關佢地事 隊隊對住佢地都博哂命守 對猁就打開對腳任砌

李城無慾無求好大機會出副選對鏝城

格流真心流

季尾和和氣氣

買咗半份糧熱9。5s 頂實

收錢

般尼班撚樣.. 輸緊一粒仲係度熱血防守,
屌你爭得失球呀家陣?

但岩岩贏阿狗3粒

點輸 有飯開

賀芬咸

甘美 1：2

耶蘇果下真係
又係咁妹

駁唔刀

富咸已降班，無慾無求 三連勝

英超啲中遊全部搞屎棍黎

炸埋

仲讓人1.5

和堡差Ｄ入
門前ＰＫ，踢左６下空氣

星期日
船船9.5b🖕🏻
李城11.5b
西維9.5b🖕🏻
般尼8.5b
賀仔12.5b

曼城騙徒手法層出不窮

里爾正氣過賤種鏝

MC 妹到完場 無啦

曼似仲有一粒

叫_爾都鍾意半0全5

李城屌到阿狗無聲出
唯一係佢地先可以殺到曼城
要睇佢地同利既交情了

6c 0:1 ft

無妹到 對面10條友門前

基達追和未

贏番今曰豬果d

大阪臭腳2.5b✅
鹿島鹿角 2.5b✅
前鋒 2.5b✅
不死烏 FG❌
華西2.5b❌
拿玻里2.5b❌
熱拿亞2.5b❌
熱拿亞9.5b❌
基爾禾2.5b❌
里爾2.5/3b ✅
賀芬咸11.5b

針到傻

意甲兩場正氣角小

一買冰到完

兩場意假齊心到
1:1 6c 同步完

再屙攞去下場 反cup

賀芬11.5？

鏝比多球啦屌

由我一問買咩開始
9成人都衝買9.5b

鏝10.5b 8.5b
spa 10.5b 7.5b
全部收晒皮

點解而家唔見冰封俠既？？？

以前成日有人貼立即冰封角球ＧＩＦ

56分鐘冰到完場

asw幾撚時死 mc又死 基達菲又死

屌你加泰

一入波就冰架啦

回來了 戰況點

鏝妹

賀芬咸9999

熱9.5s
曼8.5s
2x1 gel

刷完係時段入波

般尼扮撚哂熱血. 仆街黎

買咗乜

老啦， ＰＥＡＫ過左又變廢老

連針左6場

轉頭切爾西贏到波嗎

般尼ng咩事

俄假個場nba

兩場意假世界級

曼城入閪咩，86分鐘就玩角球旗

捷西斯真係好撚廢 拖慢哂進攻 射又射得差 條死廢柴 射好d 就有第2粒啦

德甲入未

黑撚到傻左..
曼城1.5B 9.5B
大波咸12.5S又準備輸

賀芬咸11.5 12.5

Mc角細gel得未？

呢隊垃圾都唔知係度做乜尻

搬泥班廢柴阻住地球轉

今晚車仔場波有咩好買

手足們有咩心水

出現了

哇屌你老母！！ 我中左 維拉

有跟開既手足都知上兩場 列斯聯都累我輸左好撚多
今次我不問價all in 維拉 果然不負眾望
我再同手足講一次
一蚊不買列斯狗 列斯狗成隊斷腳屌你老母

買完見到大波咸都刷角都唔知買曼城做乜

狂賀古清反底成功！

唔知 岩先係街

星期日
船船9.5b🖕🏻
李城11.5b
西維9.5b🖕🏻
般尼8.5b🖕🏻
賀仔12.5b

屌你老味

Mama 大波咸角大 cashed

鏝城食屎狗
成日收夠籌就唔去

都唔係第一日既事

賀芬咸 1-2 沃爾夫斯堡

狼堡

屌你
無限補時
痴撚線

好波

Wolffff!!!!

１：２
岩岩想買，買唔到

狼堡1:2GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

大波咸上盤又輸波
下盤勁在唔只贏盤. 連波都贏埋問你死未

賀芬咸辛尼特一齊仆街死啦

0:1
好波
臭鳩猁抵死

下場呢

般尼12碼

你老母般尼條撚樣收左幾錢呀

4中堅陣 cls

2.3x 曼no goal爽到

鏝同搬泥踢場垃圾
入波前就搬泥拖，之後就鏝拖

而家先知

屌你老母曼城 唔係咁廢呀 炒唔起人

呢啲閪波大波又冇買

場場都炒唔起嫁啦

買左角大又c食

屌你老母 賀芬咸

沃爾夫斯堡

呢個真

膠少陣啦

0:2鏝

笑撚左賀芬咸

屌 得番148蚊 我買唔到車仔呀！！！！！

派？

平注追下盤應該好過買股票

輸晒點派

洗唔洗咁淆呀鏝城入完即猜
對手勁D絕殺你真係無仇報

買半場波膽０：３以上，岩岩好

曼城真係on9到極致

賀狗追和先啦屌你老母

屌狼堡真係cup

上盤比人迫害到
。。。。

場波完未

德甲入多粒

有冇聖衣天手足

辛尼特你係唔係唔肯入多球呀

曼城我屌你 輸盤

德甲11C

11ccc

獌定車仔

屌 買車仔fg 想

曼城啲波去到季尾轉玩法

決定不問價入手了

皇so都反底

狗曼啦

咁都頂唔入

賀芬做乜尻

今日未贏過食埋個M記準備訓
阿狗13.5S
阿狗1.5/2S
伊巴11.5S
曼9.5B
曼1.5B
大波咸12.5S

想中下波姐

你買就輸㗎啦

大波咸係時候瘋狂刷角

見到上盤已經知道又輸

仆街

148 盤都買唔到

識買了

曼聯個場有重心

無敵既聖衣！

我曼連輸九場盤 今場咩結果

星期日 40
賀芬咸(主) 對 禾夫斯堡(客)
角球大細
大[13.5]@1.88

$ 10.00
見仲有尾數10蚊. 買埋燈一燈先

唔通係lego平

比我贏啦

大波咸有無13.5

無啦我都講左佢一領先就縮所以無買角

...買完先見到

嘩 好在無入

差7千追數 有咩心水

聖伊天 1-0 圖魯茲

明明以前刷盡

聖伊秒入

你之前個4皮去左邊

賀芬咸cup未？

曼聯主場都ok架

德甲

輸哂

蘇維杜夫RC

馬模啦

要cup3球？

今日法甲正氣

德甲角

爭前4最後希望
車仔之後打歐霸除時兩邊顧唔到

9UP 又燈

比平手你買

聖伊 3.5s

俾基達菲伏左

same

威力真大

辛尼特入未呀仆街

勁

聖衣GOALLLLLLLLLLLLLL

拿冠軍咪得囉

13角FT呢場同我

12c -2

thanks

賀芬咸12c
11.5 12.5

德甲入波啦

12 now

mu 100% win

冇問題

莫巴應該好早入下 開波即刷入都入唔到

有冇水

獌又咁廢
但係車又第4緊
買邊隊好

賀芬咸入多粒la

有無人買首名入球盧卡古？

哇屌你老母睇番列斯場波 原來果兩粒係咁樣入

有無角水救命

mu 9.5

買廢d果隊

甘仔反勝。捐錢去難民營

好難買

捐比我得喇 我難民黎

格流1:0
1.5 -1

上半場30 mins到好似

痴撚線列斯班人真係

支持12.5S

thx ky

賀仔 我求下你 追和

領先3球都要咁叫法 辛尼特真係賤過狗

13C FT

皇蘇 6.5 la

全世界睇好車仔 你地睇路 車今季作客big6未贏過

到你入未呀德甲

辛尼特炸

mu win 2.5 已 in

炸你老母cfh

仆街車曼今晚真係唔識買 有冇人指點下

睇盤似 49000

hehe首名入球，救得1個得1個

天天

聖伊天乜無伏 唉

All in 13.5s 屌

法甲里爾同伊天呢兩個盤真係

聖e 半大goalll

獌主場理論上老閪都要讓 開平手姐係無信心 但車近10場輸得兩場

聖伊天 2-0 圖魯茲
喱D咪正氣囉

同路齊羊

賀狗 快追和啦屌你老母

俾錢星星賭啦

狼堡GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌，咪gel

狼堡真係勁到

狼堡3-1 波蛋50倍. 上盤撚投降未

wa diu

買唔到 屌1-3

賀芬咸 1-3 沃爾夫斯堡

同烏拉個場一撚樣

呢d 英超大戰睇盤冇用

13

賀1:3
3.5 gel

。。。。仆街了追左兩次賀ng 。。。。

輸左好多

車平手盤有無手足

辛尼特入啦 比我收返注

笑撚死 讓球半要對家幫手穿盤

狼堡goal

比多兩角ok? 狗堡

13.5b

今場唔win
就真係打霸氣杯
你覺得曼聯高層唔會施壓咩

我就係望到車仔呢排咁重邊買得落手

斷賀芬咸

屌你老母 賀芬咸 一個月既錢輸7晒

真係廢. 施壓有咩用

幾多?

行動支持曼聯

有 捉到佢想點就得
佢開平手話你聽對獌無信心 仲要全部莊車平手熱啲
懷疑想引你買車

1001

咁嘅情況買大波好過ng，贏少少好過悲情